華人就係正宗既人為財死

人地美國貿易輸$搵你談判
根本唔想理你點管治地區 果d全部都係籌碼黎
係都要出古惑
當年清朝因為歐洲貨品賺唔到錢人地開始賣鴉片
最後打到變廢墟

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動